俄羅斯日本世界盃踢得咁好，有個人最開心

樓主點睇阿根廷咁垃圾

條女害佢師妹

原因眾人皆知啦

害乜鳩啊

女版Ederson

你人型狗

你某臘腸公司太子爺

以為有普京睇

買起你整狗肉腸都仲得呀

太子爺好過狗好撚多喎

報左警，榮仔你仆街啦

你小心啲講野，樓主好小氣

第一次十卜你

雞

原來個衰妹撐巴西

咁撚仆街

尼馬食左了

真係同艾達臣有路

去咗玉林買咗好多你啲同類整狗肉腸